會同人捱既女仔去哂邊

與其問好男人去哂邊，我都好想知仲有無好女仔

你冇錢點同你掘

有都嫁哂喇
算啦巴打，世界變左樣

所以永遠都單方面付出

身邊同年齡既好多都結哂婚

肯同你挨就叫好女仔？

有無諗過點解你咁廢要人挨？

無女睇得上你你就賴世界變？

你又唔講你自己廢？

肯同你挨既港女唔係無 不過你要有錢囉

你無錢憑咩要人同你挨

見過大把女肯同男人捱 但捱過咗好多男人就當應份 連多謝都無句

長大啦呀Jim

的確係呀

根本就係應份

咪係

女人唯一嘅本錢就喺青春
女人捱完人老珠黃冇人可憐，只可以話佢地蠢，付出喺個廢柴到，俾人當老逢
所以聰明嘅女人搵晒有錢仔

然後連登仔就問點解冇好女人

利申蠢西男友同屋企人住公屋窮過自己，捱緊

都有嘅，係你搵唔搵到咁解。不過，邊有男人係想搵個女人番黎陪自己捱架？

我無講過我廢
學識點寫字先啦小朋友

咁你有無打算揾過個

因為呢個世界窮撚佔大多數
利申:唔算太窮

窮就係罪

無 而家個個都向錢看

你唔靚仔唔緊要 無學歷唔緊要 你無錢就好撚緊要!

要有目標 有理想 有人生方向 條女先會肯陪你捱
有錢洗鬼捱咩

去晒有錢佬到

窮人學人拍拖

電視劇都未必有啦

唔係無 只係攰 捱完最後人地又咪走
共患難到最後同第個共富貴

同埋我相信仲有好多好男仔好女仔只係我地未遇到姐

其實當你見到周圍女仔都可以輕鬆生活 你就會懷疑自己係咪簡錯人 點解唔選擇去輕鬆過生活 正如有高d人工又無蝕底一定會過檔 然後一班女又影響一班女 咪搞到咁

利申:條仔窮過樓上

呢樣真呀 好明白

曾經有咁嘅諗法，因為佢真喺當我付出喺老逢
我地都21歲，但我又煮飯又執野又AA總之乜都唔駛佢理，佢之前仲成日鬧我
但我唔捨得佢 分過手佢話掛住我，一齊返
鍾意佢專一同陪我打機，我本身讀全部女人嘅科好難識男仔，加上覺得而家好難搵專一嘅人

我明
仲有老豆老母日日叮囑要搵個有錢佬嫁咗佢養家 成日講錢聽到心都煩埋

信多幾年就無架啦

娶咗個返嚟

我讀既科同做既工種都係全男班

你識打機要搵個陪你打機既男仔其實唔難

你有樓既 層樓要落埋佢個名添呀

同你捱出頭->你搵過個後生女
同你捱唔出頭->青春無曬一世捱窮分分鐘重比你成日罵
同男人捱

我肯同佢捱 唔想佢比貴車錢我個個星期由柴灣去元朗 食野我會比番自己個份
最後咪一樣都綠帽我

窮真係唔好拍拖

21歲搵過個算啦 大啲就會明 專唔專一唔重要

你靚仔咪同你捱囉

同意

大撚把啦只不過肯同你捱你又嫌人唔夠靚

窮撚唔好學溝女啦屌你老母害9人

我女朋友會！
佢完全唔介意

覺得自己好幸運！ 根本上出到黎做野再搵果啲女係0%搵到個肯同係捱既人 係乜都無既時候大家建立左先最真 好多宜家結左婚/拍緊拖既根本唔係真愛！

女仔識玩一定係靠自己 你中意揀乜仔都得

樣衰個d都想同你捱

靠自己只係留個保障
如果條仔第時唔要你你都有錢係手

神經病

你遇人不淑姐...

Between男仔係咪唔中意太over嘅體貼？ 好似咁樣佢地可能會有食軟飯嘅感覺 反而唔當你係女朋友 可能AA但佢俾夠少少個種會比較好

我爸成日話佢搵得唔多乜乜柒柒咁
然後我話咁我哋屋企都係你搵得多 呀媽搵得少
如果我地之後組織家庭純粹係兩個角色調轉咋嘛

脷伸 專業人士 人工頂點一定高過佢 不過佢都好努力加自己人工嘅

同你捱但少打扮又唔靚唔溫柔.. 最後咪又係會出面搵個靚既逢場作興

其實根本共患難唔難 共富貴先係真正考驗
好多男人共完患難有返啲錢就身痕
當然好男人一樣大有人在

你對佢在好 佢最尾只會覺得理所當然 對你愛理不理。 反而你做返自己，唔哂太在意條仔感受，發下脾氣咁 佢就會好緊張， 都幾犯賤

完全明白 之前ex同現任都係讀緊書 我覺得AA冇問題啊 就算遲啲大家出黎做野陪你捱我都冇所謂 本來自己都係公屋妹唔奢求過咩好生活 但如果男人冇目標日日淨係掛住hea唔諗將來 咁我點解要同你捱
已經冇勇氣再適應新既人 想keep住到結婚 但男人唔會咁早諗呢啲

我身邊嗰個就係

結論，搵私樓仔

都要睇個年齡
普遍講26歲以上都係想搵個人埋單多
所以你話搵個會同你捱應該要25以下

啱呀
咁點解要捱 靠自己仲好
利申：同ex同exex我都肯捱，買埋餸煮飯，無用過對方錢，對方一樣搵過第二個

喺我身邊

超同意
要同你捱唔緊要
但要同條廢青捱 你真係捱撚埋我果份
同埋老老實實 依家住自己屋企 人工又唔差
點解我要搬出去 又做你呀四又要幫你執頭執尾又要受你氣呀？
如果條友連自己想點 將來想做啲咩都完全無planning 既 不如唔好結婚 就咁一齊算啦
仆街啲講 你永遠唔諗將來 永遠唔計劃 淨係要我同你捱 我都係自己一個做大齡剩女算9數 唔好講咁多
利申： 公屋妹

我女朋友係

夠中意咪同你捱
唔夠咪...

專一依家一文不值 隔離都開左post 不過專一人唔難搵 連登仔好多成日利申專一

咁有人都會有上進心既，又唔係個個廢青

無撚有錯

但九成出post叫春話無女肯同自己捱/好男仔無女要嘅都係無上進心嘅廢青

陪男人捱完又點佢地根本唔識珍惜
對佢地太好只會縱壞佢地

女人唯一本錢係青春 又唔洗睇到自己咁低掛

我岀post唔代表我係廢青

Me

唯一 膚撚淺到呢

其實捱唔係問題，冇將來先係問題
越嚟越好都話挨吓，但講真如果個男人成30歲都仲係咁，eg成日轉工，鍾意就quit下唔返，甚至冇錢都走去賭/亂洗錢/借錢俾人，仲要ff自己有日會成功，咁真係唔洗諗
睇我媽就知，挨足咁多年，我老豆鍾意就唔返工要我媽養，做埋家務各樣，仲要成日睇我老豆面色，我老豆又覺得自己好叻但其實乜都唔掂，結果日日嘈交
都仲未計而家d樓咁貴，如果嫁著個唔掂嘅要同埋佢屋企人住受雙倍氣。

窮撚唔好學人拍拖
有上進心都唔代表你一定成功

女人青春有限 青春女人無限

屌 好撚中

嗯！

鬧你啊 收皮啦佢 要你煮飯又要鬧你
利申：ex窮男，窮過我屋企好多，又係大聲喝我，嘈交死都要贏，被我飛撚左，無後悔過。

呢個世界大把好男人，單身又叻過佢！
我要識隨時有囉，又唔係無樣～

搵個未發圍/發緊圍，不如搵個發左圍

唔好講咩唔夠愛你，只係有一個比你更好

肯同你捱，捱嗰時你係咪會對人特別好先？
唔係特別好，普普通通，咁你收皮喇
憑乜

咁多負心男人

啊媽話後生個個都睇樣貪靚仔 話有上進心就得
但結婚生仔之後樣樣都係錢 唔到你有錢話重唔重要
貧賤夫妻百事哀 重點係啊媽真係過來人
好唔想認同但係事實
利申男友住公屋單親照顧全家

肯捱肯為佢做所有嘢又點
男人還是敵不過一時新鮮感

上面講d乜野發左圍，無將來，咪又係都係錢

但係當一個男人搵得萬頭又冇家底既時候
係咪應該諗下自己仲應唔應該拍拖？
唔怪得啲女唔想同窮人拍拖 結婚樣樣係錢 （除非條女唔想結婚啦）
同埋絕大部份女人都唔想搬黎同自己屋企人一齊住
相見好同住難 到時男人自己又做夾心人

香港唔同晒 好多都搵有錢仔埋單
好彩搵到個女仔肯同自己捱

平時番工一齊帶飯 唔好名牌
願意一齊儲首期

利伸：有車 接近7位數首期
全部靠兩個人儲 無問屋企人攞錢
準備下年埋單

萬頭又無家底其實應該要努力脫貧至係
小生意又唔搞下⋯
如果仲要對條女差真係等俾人飛算

啱啊

呢啲係由ex中得知
係呀！錢係好重要嫁

又唔係要好辛苦果隻捱

同老公捱緊

肯捱咁又點
肯AA咁又點
咪又係睇樣
男人想搵既只不過係又靚又肯捱既女仔